smartone就完約 請各大sales入

如果你入黎唔該比個平靚正offer 我

一陣同official 一樣又屌鬼

🉐️和記電訊🉐️
🌹只要有夢想，凡事可成真🌷

wtsapp:

Telegram:

FB:

🚀3HK “最新推出”

✨今個月生效享一次$50回贈
每個月多1Gb數據

💥💥超強勁爆offer
4.5G無憂上網
全線最平價$168，你冇聽錯！

💥💥獨家送禮offer
$108 5Gb數據送紅米6手機🌈
$228 4.5G無憂送平板電腦🌈

💳匯豐信用卡最紅優惠
4.5G無憂上網送Alcatel平板電腦🌈
原價$288限時括免6個月月費
平均月費只需要$216

👨‍🎓4.5G超凡大專生計劃👩‍🎓
$98 6GB $128 9GB $168 無憂
贈:Google Play / App Store&iTunes
以上二選一$100消費額回贈

🏠 4G家庭2sim $138 10Gb
🏠 4G家庭3sim $207 15Gb

🏅「5CC載波頻譜，1.1Gbps全港最速」

🔥 限時最平$128 3+2Gb中港澳計劃

🔥 最新4G無憂上網$118睇片冇壓力

🔥 4.5G無憂上網$228送平板電腦

🔥 超凡大學生計劃無憂上網$168

🔥 最新iphone X 0機價月費低至 $341

特設🇭🇰港，九，新三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

⭐️ 4/4.5G月費極度推薦📣
1: $78 5GB 速度21M
2: $98 6GB 速度21M
3: $138 無憂 速度21M
4: $138 6GB 速度300M
5: $198 10GB 速度300M

🌏最新中港澳共享數據4.5G計劃💥
1: $198 8GB + 2GB 中港澳
2: $228 13GB + 2GB 中港澳
3: $228 無憂 + 2GB 中港澳
🚀獲贈首年3地免chat服務

👨‍👩‍👦‍👦 最新4/4.5G家庭計劃👪
1: $138 2sim 10G 速度21M
2: $207 3sim 15G 速度21M
3: $198 2sim 8G 速度300M
4: $288 3sim 15G 速度300M
5: $318 4sim 15G 速度300M

☀️ 超抵4.5G無憂數據家庭plan
3sim 無憂+10gb中港澳數據 平均$219
4sim 無憂+10gb中港澳數據 平均$141
5sim 無憂+10gb中港澳數據 平均$151
5sim 無憂+20gb中港澳數據 平均$171
仲有3地任用chat數據，快啲黎啦！

PS:9月份將推出最新“iphone 9/xx”
有興趣請聯絡預約

🎁 以上優惠均為限時優惠
禮品有限，送完即止

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

數字台食十舊屎

真?

中學開始用左十幾年
除了掠水還是掠水
永不回頭